有冇人都係今日情人節鍾意既女仔同其他男仔出左街

其實都一早覺得冇咩機
不過都好既 當係比個機會自己放低佢